其實Café Ed coral 炒飯可唔可以叫多飯？

屌，午餐都咁撚少，唔得就接啦！

好撚多飯wor
ching做地盤?

Ed

唔係，你食過炒飯未？白飯果d唔係喎。

突登

ya 我已經覺得好撚大碟

佢好似會比碗白飯你

可以，你會得到兩啖白飯